（突發）利迷同學Berry現在生活好嗎？

想要生活好...

TL咁款

TL

好似TL 囝

順便問埋盧卡古愛助攻

up